有冇人有興趣/試過AIP醫好濕疹/其他自體免疫疾病

有咗濕疹好多年，依家演變到全身都有而且都幾嚴重下
我個人係明顯感受到腸漏症嘅問題coz食完麩質同奶製品係超出事
基本上可以戒嘅都戒哂 營養品都有食
運動有做 太陽都有曬
但我冇特別為意平時食嘅野有冇營養價值或均衡
所以想睇下有冇人用過AIP or 其他飲食療法醫好或改善濕疹
因為同我平時飲食習慣都好唔同

For reference:
Paleo Autoimmune Protocol (簡稱AIP)，中文「原始飲食自體免疫疾病方案」是一套以科學研究為基礎，專為自體免疫疾病設計的飲食方案，目的是找出食物過敏原、平衡賀爾蒙、修復消化系統及腸道菌，進而緩解身體發炎。